對唔住各位我真係知自己好撚臭

平時都好憎搭車既人出完汗陣臭味，但係今日希望大家唔好介意大家既汗味，件衫著左十幾個鐘，大家都係為香港好。
利申：留守緊中環，好驚臭親隔離

呢個係自由既汗臭味 聞左成日好感動💛💛